可以眾籌將民間記者發佈會在ViuTV/ nowTv 播？

如題

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！